全世界今晚8點入商場悼念周同學！唔好再跟哂曱甴劇本！(建議地點)

最後版本
（屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

係儘可能情況下, 已經包括黨鐵同奶共新鴻基既商場
唔好再係街頭抗爭, 黑警直接見人就濫捕, 開埋槍殺人都仲得, 唔想再有手足出事
商場拉人就同商場攬炒

最後版本
（屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(西貢區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(中西區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)
(東區) 太古:太古城

係儘可能情況下, 已經包括黨鐵同奶共新鴻基既商場
唔好再係街頭抗爭, 黑警直接見人就濫捕, 開埋槍殺人都仲得, 唔想再有手足出事
商場拉人就同商場攬炒

之前個預言post 樓主話曱甴會係子時後(晚上十一點) 會真係殺人

習甴曱 甴近平

Push

Good 入商場攬炒

甴近平

推

推爆

唔好跟黑警劇本

大家齊心一齊出

幫推

推推摯